我都唔明點解仲可以有咁多人獨善其身

其實絕大部份香港人都會受到影響
例如圍村村民
到時一過左逃犯條例
政府話要收地既時候你地就變左釘子戶
分分鐘就引渡呢班人番大陸

推到勇武圍村人睇到

推

圍村人都係重要人力

圍村班狗就算啦，有腦既唔會世世代代困係入面食玩訓屌賭啦，成班垃圾也文也武

牛耕田馬食穀老豆搵錢變咗中國人享福